Twins關智斌大馬返港 全副醫護董太裝抵機場 今起隔離14日

如果係機場見到佢地 一定又有人放上FB話機場有人疑似中招不過都算幾有公德心同埋防護意識抵讚

小斌女

原來係戲服都幾醒

得阿嬌戴黑超

係都要人記住個黑字

黑色黑超給她的意義

見過矯怕黑

好想做小斌女條手帶